仲未瞓

屌

屌你老母

屌拿星

激撚死

做乜仲未瞓？

無哂人

你就想

笑

我問你，無左關愛座同一班追擊五毛既人響連登會發生咩事？

假設性嘅問題我唔答

睇少d電視/娛樂八卦啦，燒到埋身先諗就gg喇

從來唔睇電視 娛樂八掛 無興趣

姐係此地不宜久留

世界變得好快 又進步得太快

唔睇電視又開post話踩過界好睇，你唔覺得成件事好fail咩？

我正係睇咗個一集

你話係咪係

我瞓先

早抖